突發 今場曼聯比人1:6既原因係

冇左連迪路夫

無左個份冷靜 搞到班人勁衝動

懷念牙冰

廢囉

上季好地地用費特+532/352，一開季用返普巴+4231即出事

原來有普巴？隱形？